Un marchand de confiserie propose deux tarifs pour la vente de ses boîtes de bonbons à des grandes surfaces :
\begin{itemize}
\item Tarif A : 2~\si{\EuRo} la boîte, port compris ;
\item Tarif B : 300~\si{\EuRo} de port quel que soit le nombre de boîtes et 1,5~\si{\EuRo} la boîte.
\end{itemize}
\begin{myenumerate}
\item \`A partir de combien de boîtes le tarif B est-il le plus avantageux ?
\item Contrôler votre résultat avec 500 puis 700 boîtes.
\end{myenumerate}